對唔住，我今日頂唔住啦

我係做緊資料輸入暑期工，入緊今年選民登記
上司話我哋入嘅速度已經好快但係因為真係有太多人交咗表所以要開ot入
佢仲話香港嘅未來靠我哋幫你哋入資料同埋喺星期一之前搞掂去，入唔晒嘅話入唔到嗰啲真係會做唔到選民
不過我真係好攰想休息陣，所以請咗半日假，休息完會繼續努力開工，喺度同大家講聲對唔住
香港加油

你地請pt嗎？我想幫手

快d入！ 唔該你

你地上司係好人

有冇義工可以做？

就咁感覺咩年齡層多 ？

我入嗰啲
Y>Z>R>其他

咁就好
後生為主

不過新移民係咩字頭？

R嘅有最多簡體字

我幾欣賞你認為你自己同份工都好重要呢種態度

做選民係公民權利同義務
再加上我又有人工